我只能以一句 包含了真誠意 用心去吟的詩 求求你。。。。。。。

請姑娘你聽埋佢
聽埋我呢句 還望你會唔嫌棄
查實我這一句 這一句 這一句 這一句
字係只得三個 字其實只得三個
One two three oh
我愛你 I love you love you love you love you love you love you I love you
我愛你 我愛你 我愛你你你你愛你你你
齊齊來 齊齊來 齊齊嗌一聲
齊齊來 嗌點樣歡樂媚
齊齊來 齊齊來 齊齊嗌一聲 同你 噢 嗌一聲
就讓就要我對你對你歡樂嗌聲歡樂嗌幾聲
我愛你 i love you love you love you love you love you love you
i love you 我愛你 你 你 你 你 你 你 你 你
我係我係我係 確係 確係確係確係 最愛你 愛你 愛你 我 love 你

3隻白白豬 各自去揾屋

豬哥哥無厘頭問police

是咪冇錢交學費

借左啦

想買你蘿pat

對你 愛 愛 愛 不完

東成西就好好睇

上面果班連係咩歌都唔知，張學友真係好搞笑
表～妹～

真心人

三聚氰胺～～～！！！！

三花聚頂果part都好笑

國師

大海無量